原來中共封埋淘寶搜尋

今日上射箭班
聽同學講淘寶依家好多野都搜唔到買唔到
即時用左手機app試下，出左咁既結果
太耐無用淘寶買野了，唔係箭班同學講都唔知
打個弓字搜尋唔到，就算直接有hyperlink 入到頁面
按購買都會彈話系統忙碌
再一次證明中共真係乜都驚一餐

口罩都搵唔到

國慶菜刀都禁好出奇咩

仲有

口罩都search 唔到啦
支那真係笑撚死人

但點運黎香港呢？

雨衣

集運

集運依家Block晒！

搵唔到弓，但搵到箭，由最貴開始睇就搵到
但集運就另一個問題

好出奇咩, 講左好耐唔好再用淘寶買裝

我今日想上個大陸官網之類做啲公事
load極load唔到
叫大陸同事攪又得
唔知係咪香港ip問題?

我親戚同我講直情成個廣東都block哂

係，你用VPN係search到
問題係就算search到你都買唔到，因為佢封哂所有集運
我試過叫大陸親戚幫手買都係買唔到，似乎佢封鎖哂成個廣東

915見

真正禁的貨現在最好避免買

但很多不是禁貨也誤當成禁貨搜索唔到既
我會想辦法去買
當然集運也可以運到啦

集運只有被海關查車

"3M 護目鏡"
女義士爆眼前係搵到淘寶搜尋結果
爆眼事件發生後一個星期後就搵唔到

巴打你拎iphone裝強國apps

不如你用返android啦

人地整到個ios 咁安全

你自己加返嘢去compromise再畀監控你